博士生稱6.12受催淚煙襲擊入稟告警務處 律政司以「瑣碎無聊或無理纏擾」要求審裁處剔除申索

科大博士生去年入稟小額錢債審裁處，就6.12吸入催淚煙而受到精神困擾，以及警方無理驅散和平集會，而向警方索償。代表警方的律政司以相關申索屬「瑣碎無聊或無理纏擾」為由，要求審裁處剔除申索，惟今年5月遭審裁官駁回。案件原本應進入正式訴訟，但律政司近日再向高等法院提出上訴，要求剔除相關申索。案件今日（6日）在小額錢債審裁處聆訊，審裁官認為需等待高院上訴結果後才能繼續申索程序，故押後案件至11月6日再訊。

律政司不服審裁官今年5月批准案件正式訴訟，近日入稟高等法院提出上訴，並已獲得上訴許可，但暫未排期作上訴聆訊。

黑警成日亂告
算唔算瑣碎無聊或無理纏擾？

西九龍頂樓影相都可以告普通襲擊

輪姦完可以屈條女思覺失調

doj班撚樣一定要制裁

OMDB

高院把關，有險可守。

仲要7000蚊保釋金

麻煩改改名叫sfb

仲有邊忽justice

推

DOJ

律政司同Under 狗有咩分別
笑死人
讀咁多書被毅進仔當狗點

推一推先

港共黑警律政司，光復之後全撚部拖去斷頭台就啱o架啦

原黎冇啦啦食tg都係無聊無理

依家連民事都想開始搞鳩你

驚？律政司唔係鍾意係咪路都吿架咩？

咁益佢地？
呢班人渣全部凌遲都唔過份！

一打到入小額
個官會幫手做埋處理同解讀雙方訴因及案情嘅角色
（因為本身處理雙方都係市井平民啲金錢爭執，兩邊都唔多識法律，要個官幫）
變相拉近申索人同律政司嘅法律水平
收費平又對申索人（市民）有利，反正律政司打小額幾千幾百打到上終院幾百萬訟費咪又係納稅人錢畀

律政司落小額=蛟龍落池塘
所以佢老閪都要避戰